有冇人唔中意是非當人情？

身為一個女人 我無講是非喱種本能
d人話邊個同邊個點 邊個又點點點
我心諗我都唔知邊個係邊個
一諗起佢對住我講邊個係咁
佢又咪會對住其他人講我點
sorry for 1999